仲有無人會set電話鈴聲

係街iphone原生鈴聲一響個個拎機出黎

利申：有整

女朋友偷偷地喺我電話錄咗自己把聲做鈴聲
好sweet的

我左手都幫我買左隻ringtone

有

冇人會打電話俾我

有

我呀媽

用緊ps1懷舊game嘅op
Twins bee唔知有無人識

買左幾首

有咩用先

我用緊容祖兒首未知

Old G

以前真係會特登去cut
大個左之後就發覺好麻煩所以都係用返default果d算
利申:用緊opening

用緊爐石卡牌果個煩人機械人語音,聽到都覺得煩

有
每次有電話都聽一陣先接

感覺好廢老

集氣齊齊用

有次搭搭巴士有個呀叔行緊埋來最後排
我本身無留意 點知行到好近既時候
我聽到賭神出場個音樂
跟住佢坐低就拎起個電話講

仁義なき戦い

The Seatbelts Tank!

Iphone點set?

Documents + GarageBand

Thx bro